其實依家買樓仲需唔需要Agent?

依家電子化
個個都可以網上搵盤 睇相
聯絡個業主買樓等

以前就話冇得睇 要搵個中介人介紹下

老老實實 咁多Agnet成日老點人
講野唔清唔楚
求其9up個數 明明建築都話係實用
兇宅唔問 死人都唔講
銀行估唔足都話估足
門口貼個價 9成唔係放左 就係假盤
最緊要呃到你入黎 從來冇明碼實價
唔係鎖匙盤 經過樓下果D 紅紙都會寫埋

抽新樓 一味吹你入票
D plan唔好話解釋下
俾哂人工 資產佢 都可以計錯數
個牌唔知點考返黎
買樓果時就唔好揀 淨係叫你呢度簽名果度簽多個

結綸係 比成幾萬蚊 野又做唔足 分分鐘仲要比人呃
買樓點解我唔自己搞

係咁上下

香港地有乜唔係呃呃騙騙 炒炒賣賣

買二手樓, agent係有佢既價值
紅字呢d, 其實你自己有辦法check到,
但有d關鍵位, 例如傾價,
好既agent係幫到你好多

我都會自己Check
因為Agent真係信唔過

傾價呢個有保留
首先要個Agent係真心幫先
唔係佢求其同業主講 喂 有好多人追呀
冇抬價都偷笑啦

當你可以同個業主direct deal
唔通業主唔可以呃你？

出咗咩事起碼多個人孭飛

其實最起碼agent知價。你咩都唔知隨時買貴左

咁計係咪呃少重先

仲唔洗比幾皮 一家大細去過旅遊先啦

睇成交都知道行情啦

成交正常45到60日
你睇2個月前既資料真係好知價

agent一定幫買家？

agent唔一定幫買家,
但亦唔一定幫業主。
坦白講, 我覺得買二手樓, 有人係中間幫手傾好緊要,
起碼無咁尷尬先,
有條友係中間隔一隔。
而且如果佢落力既話,
佢係中間會幫你問好多次。
再者agent一日睇咁多枱客,
佢知既野一定比你多,
關鍵在於你搵唔搵到個幫得手既agent。

姐係依家得Agent知價
其他人係靠Agent先知價

你識晒流程有實戰經驗味唔需要, 就好似整車咁你識晒其實跟電腦出既CODE買零件"更換"就得梗本唔洗整, 但多數人一生可能都係置業一二次, 就係咁簡單

樓主買過樓未...
抽新樓 一定係跟AGENT啦...有回佣
二手樓 , 28 , GOHXXX 都有盤 ,
但始終都係地舖既AGENT多盤睇。
田土廳成交就成2個月
咁當然有部份區識搵既有即日成交啦。

當你上網放過就知咩料, 全撚部都係混吉既

根據經濟學嘅研究，物業地產代理嘅生產力係負數

你去過地產商售樓部未？

我買過一手 , 有咩指教?

上網放盤好多都係廢打親去都話放左，一係打去原來都係agent
而且Agent,最有用都係交吉盤揸匙睇樓
唔係個個業主放樓嗰期全日都得閒開門比你睇
Agent揸匙就基本上買家得閒就有得睇

一半一半啦，你話新一代用app上網ok, 但上一代好多人都用agent, 有的老闆仲自己有agent/地產物業管理公司幫佢地manage

咁你有無自己反問過，
點解要跟aa買先有得回，
點解唔可以直接同發展商買而都有得回呢

其實唔使，好多行業都可以被取締

好好實實 而家有哂資料 佢點呃你
1）買樓前你叫佢整份查冊 再查埋個實用面積俾你
2）同埋估價果度 佢格硬推你上車都冇用 你唔夠錢買 佢又冇佣 又要俾你告 咪仲煩
3）得罪講句 有錢既都俾agent搞 慳返d時間同唔駛煩 你日日等開門 又要同人deal 唔知頭唔知路俾人過左棟都唔知 有個agent負責好好多
當然搵返d做左幾年 什至十幾年果d 果d渣住多d業主 佢地都係想做佣 冼你俾你告返佢地仲煩

回佣金 點樣 回比客人?
根本回佣係曲線減價，但回客就變左直接減價
你知唔知點解要咁大既回佣唔直接回客?
無一個發展商會直接回佣金比客.....你有咩咁把炮發展商直回比你?指教下?
如果你有買過一手樓你就知...
你冇AGENT跟 你根本連入飛既機會都冇呀
一手而家係得幾間大行可以做 , 其他細既都係同果幾間大既合作
你連個玩法都未知 , 仲反問我

感覺而家AA好少幫你鋤價

抬100萬
多1萬蚊佣
仲要同公司拆

兒登真係多白痴
我係話你會唔會質疑一下現時經AA買新樓既必要性同合理性，
點解買一手樓需要AA係中間，
唔係問你明唔明現時個玩法係點，
你識唔識中文啊？

仲有，你自己睇呢篇新聞，
我都費q時屌你，
九唔搭八

係人都知而家無可能直接搵發展商買樓啦，
除非有咁既新措拖
我係回應緊樓主，
aa有無存在價值，
我覺得買一手樓，
aa係無咩用囉
屌，真係笑撚死我，係度講埋d阿媽係女人既野

齋講一手樓
AA對買家無用，但係對發展商有用
唔駛俾錢有咁多人造勢，邊度搵呀

連登仔個個都係成本論，一蚊都唔想比人賺
無問題，鋤價睇樓，所有文件野，律師野自己搞晒囉。識晒呢d，其實你已經可以做一個AA9
我就唔撚煩，比足佣，淨係帶個人上去簽名就搞掂

所以我咪問你知唔知點解而家要咁大既回佣唔直接回客?
呢個咪點解一手樓發展商仲想有AA係中間既必要性囉
曲線減價呀 , 根本發展商比3%4% 係預期中介要回客
唔減定價，用其他因素減，定價不變 第二批、第三批以至下一個樓盤
以定價再上就唔會衝突，仲未講有班地產狗幫佢物業賣廣告、
回客改價單要幾日、
回客如果同比AA一樣，地產商做咩唔請多班打手
對發展商而言用AA既暫時好處仲係太多。

無錯，有留意有一間發展商咁做
你講緊既FLEUR PAVILIA ,
你知唔知如果你係發展商朋友...佢回1%比你
出面大行回緊多一倍呀大佬，
你叻到咁樣都直接搵發展商買 , 你咪叻仔囉。
所以我問你明唔明個玩法，大佬你連個玩法都未知，
咁你根據咩去質疑人地個一手樓售樓方式AA存在價值呀?
喺你話人白痴、問人識唔識中文既時候，
你知唔知其實我睇你只係一隻井底之蛙咋?

睇兒登仔講野真係得啖笑
一手樓aa可能你話對買家冇用 但係對發展商係有用
全香港4萬幾個AA 我當佢10%人數去sell 都4千幾個 發展商點請班人黎sell 仲要係有經驗
而家新樓樓價係高到on9 你sell到我俾返2,3個%賺下有咩所謂
就好似出街食飯又話貴 自己煮平好多 有冇諗過仲有其他功夫成本
我唔係話AA係必須 但係起碼有d錢既 真係唔會care果小數

唔俾佣咪唱衰個盤 射去其他囉

試過出價叫aa狗同業主傾
最尾成功傾得成
原本個業主係1516唔多想賣嘅
咁我當然就唔知佢講左咩啦

根本而家業主大哂
個個見賣地咁好 冇咩人肯減
身邊好多親朋戚友年年都話買樓 年年都話貴
今年買用返上年既價 上年想買又用前年既價 點買

岩呀清
全香港咁多AA狗 我俾幾隻佣出黎 你同我搞到好好睇睇
好過我自己請班人 又唔夠人多 又要廣告宣傳 人地射埋盤仲死
同埋d aa搞事 都唔駛發展商負責任

好多經狗打手

井底蛙你真係笑撚死人咩

講真，agent一定有用
但值唔值呢個價就好難講
之前冇咁多網站app，agent係必要，因佢地食左個information asymmetry
好似傳統銀行咁你有閒錢都唔知邊個想借錢，你就焗存錢去銀行，銀行再借出去食利率差價
宜家銀行同agent都有同一個挑戰，就係"去中介化"
有P2P想replace銀行，有網站app想replace地產中介
銀行就難replace，因佢除左做中介仲有好多作用同業務
地產agent作用就相對單一
個人認為地產agent會漸漸

agent遲早會俾ai取代

但二手樓賣家應該好需要AA

阿薄生，我quote返你個reply比你睇

你有咩咁把炮發展商直回比你?指教下?
如果你有買過一手樓你就知...
你冇AGENT跟 你根本連入飛既機會都冇呀
一手而家係得幾間大行可以做 , 其他細既都係同果幾間大既合作
你連個玩法都未知 , 仲反問我
你都幾好野架喎，
你個reply入面玩法兩個字任你解架喎
我就咁睇你個reply，
將你玩法兩個字解讀做跟agent入飛，
好合理啫下話，
咁我咪屌柒你係人都知買新樓要跟agent入飛囉
你一個屈尾十又轉解釋，
真係on9到震

買新樓找Agent入票有回佣收

成個post好撚多aa狗

你quote 唔該成個quote
你漏左個頭喎
回佣金 點樣 回比客人?
根本回佣係曲線減價，但回客就變左直接減價
你知唔知點解要咁大既回佣唔直接回客?
無一個發展商會直接回佣金比客.....你有咩咁把炮發展商直回比你?指教下?
如果你有買過一手樓你就知...
你冇AGENT跟 你根本連入飛既機會都冇呀
一手而家係得幾間大行可以做 , 其他細既都係同果幾間大既合作
你連個玩法都未知 , 仲反問我

你就真係叻仔啦井底蛙，你以為quote少幾句就唔柒呀?
我一開始就講左回佣係曲線減價
我問你點解要咁大既回佣唔直接回客，問你知唔知一手個玩法
咪就係講緊我之後講緊野
係你唔撚明我先要成段打出黎解釋你知,
所以我咪話你係井底蛙囉 , 係真係無錯嫁喎
點呀，而家係咪仲覺得發展商冇必要性又唔合理呀?
你染撚左覆唔到呀?

你呢d九唔搭八既文盲，
一段野既重心不斷spin，
根本我get到既玩法既意思唔係你所講果個，
我依你上文下理解，
合唔合理大家有眼睇。
至於你講發展商既玩法，
我唔係發展商，verify唔到你講既野，
你講既野可能只係你個人ff。
如果你要證明係事實，
唔該你拎證據出黎，
唔係既話，我只會覺得係你自己老作。

資訊咁流通 點會
唔需要agent 前提就係資訊流通

原本都係驚比個業主撚，中間多個agent,仲要防埋佢有咩古惑野

香港最大問題係雙邊代理
完全無保障